候翠珊好大波

原來係黃
SORRY

who

城市論壇
香港調酒師工會主席

冇圖你話你老母好大波都得

以為文翠珊

以為文詠珊

Mother saver